[正能量] 分享最近發生過最開心既事

係街見到隻好白 好fluffy既西摩
佢眼定定望住我 然後行過黎想打招呼咁真係好撚得意

食咗樓主鍾意個條女

媽媽買咗番茄做晚餐

坐巴士有靚女坐埋嚟

買咗本想睇好耐嘅書

無鐘意既女

對前列腺好

通常D女會揀坐喺毒撚隔離 貪你無乜殺傷力

咩書?

識咗個對我好好嘅男朋友

太宰治 人間失格

買到一秒拳王謝票場戲飛

冇

生存就好開心
無中冇肺好開心
追逐緊夢想好開心
有得打j好開心
雖然身體有事但活著就開心

good